{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_004563",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페공감"
    },
    "text": "カフェ共感を利用するお客様は専用駐車場を無料でご利用いただけます。 また、屋外テラスではペット連れで楽しむことができます。 当カフェは週末を含む毎日11:00から19:30まで営業しており、土曜日と日曜日は営業時間が少し遅く、10:00から20:00まで営業しています。 週末は10:00から20:00まで営業しています。 カフェはエスプレッソを4,000ウォン、アメリカーノを5,000ウォン、カフェラテとカプチーノをそれぞれ5,500ウォンで販売しています。 バニララテとチョコラテ、緑茶ラテはすべて5500ウォンで購入でき、さつまいもラテは6000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当カフェは毎日11:00から19:30まで営業しています。土曜日と日曜日は10:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "無料の専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カフェ共感を利用するお客様は専用駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでカフェに入ることはできますか？",
            "answer": "はい、屋外テラスではペット連れで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは5,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテは5,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "さつまいもラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "さつまいもラテは6,000ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 363
    }
}